Lin登來的太快

Lin登來的太快就像龍卷風
高登這垃圾app沒人在用
我不要再用
我不要再用
高登 高登
我不要用高登~~~~

lin 櫈，點撚樣唱啊教友